有冇人參加過中大既廉政大使計劃？

有冇人可以講下interview問乜

自己啲理解能力就冇資格話你on9啦 我係講緊中大校內既廉政大使計劃 冇話係中大搞架喎
最on9個個係你但你又話人on9 成件事真係好on9

柒咗就認啦

你嗡緊乜鳩

成日輸比細佬既垃圾大佬想系度贏番次 比你贏番次啦 係我錯係我on9

係你錯啊，系你老母啊嘛

咁on9都報ICAC ambassador

報ICAC有用囉
不過呢份工算西

真心問你講緊乜鳩野 完全唔明你上面成段野講緊咩
點知你一黎就起我底 仲要話我想係到贏番次 你係咪痴左線

有無師兄分享下面試題目 真心求教

七七年之前既貪污仲查唔查？